呢句嘢真係難聽過粗口

我個名

我哋冷靜下啦

比我冷靜下

呢句重難聽

女女：你好cute 呀

我：xyz#%^<

琴晚激嬲你我錯，仲諗住買返份禮物送比你補償下，點知你今日又咁嘅態度 即時覺得對你好真係冇用

係
應該比你激嬲完唔好嬲你再氹你唔好下次再激嬲人

本來已經冇事 和好返
今日自己有問題仲要發返我脾氣
男人老狗成隻港女咁

覺得辛苦咁分開囉

收皮啦

我對你最初既感覺冇左

「你仲想唔想繼續一齊？」
「無所謂」

咁嘅話 勸你分手算
問到仲一唔一齊 佢都答無所謂

你係一個好人

你咪分囉 唔肯分又要嘈嘈貢

鬼叫我唔捨得咩

未聽過有人咁同我講 連好人都唔係

我冇心拍拖

之後轉頭就同左第二個一齊

注定比佢食住

覺得自己冇用

咁而家算點？
idk

「你走啦」
「唔想見到你」

「算啦不如」

聽過

「你好撚煩」

全部都係出自同一個人把口

分開囉

分手之後 同你講 “你唔好咁樣啦”

「你講完未？/你煩撚夠未？」

樓主肯搵個會珍惜你既人未？

呢句我都聽過

佢仆街在平時對你唔差，
又會同我傾下大家嘅將來，
有時令我好有希望，
但一罵交講嘅說話就超難聽，
幾hurt嘅嘢都會講出口。
冷靜完之後有時都會氹返我。
搞到我好唔捨得，覺得自己好廢，唔肯放手

頂唔順咪分開囉

一啖砂糖一啖屎

冇錯 我食一粒糖就唔記得以前食咗好多屎

唔想再咁落去咪分開囉

男友：對唔住，原諒我啦
5分鐘都未過⋯⋯（當時未得閒睇wts)
男友：搞錯啊，都道左歉，唔理人

好港女

真係好撚賤